[絕不走數] 曾俊華贏我切JJ

大家準備迎接女特首啦

做咩想自己切自己

睇怕今次比你講中

不如切粒炒蛋答謝d選委

變做OHN TSANG?
都仲差一條！

留名跟進

Lm